OpenStack vježbe za kolegij: Upravljanje u programskom inženjerstvu

Vježbe su zapisane u OpenStack_Vjezbe-UPI.pdf dokumentu

Skripte se nalaze unutar mape Skripte te su podjeljene u Heat i Python vježbe

local.conf datoteka potrebna za instalaciju DevStack-a nalazi se u mapi Instalacija DevStack-a te se može preuzei putem naredbe:

wget --no-check-certificate https://raw.githubusercontent.com/nikoladom91/ARIKS2016/master/Instalacija_DevStack-a/local.conf